John Brennan threatens to sue Trump over stripped security

大獲了

有幾？侵侵都唔只一次比人告啦